（記住記住）放彈記住唔好掛住自己走！

岩岩睇番新聞
大街每次放蛋 人多既話就會有一堆人退
一退後就塞死晒 跟手速龍一上前
將塞死晒既人一拉拉向後 比後面班防暴處理
再繼續抆人扯低 ！
所以好希望大家 有蛋哥陣真係要退既話
唔撚該你地 捉實前面哥個 唔好比佢比速龍拉走
仲有好希望 有齊豬嘴先企前面啦好無
一放蛋你地無裝備既人又係咁往後退塞死晒
前線既人 屌你老母咩

最後希望大家多點走入內街
唔好再係大街同班狗仔玩 大街玩唔著數
旺角哥次咁成功都係因為咁
班狗仔好驚入橫街窄巷

推

無裝備唔好上前
有裝備既唔撚好怕死企後面啦屌你老母

推爆你老母

人數夠 裝備齊 衝返轉頭都得

最後嗰波真係守唔住
用晒啲水refill唔切

西港城個波真係好慘..睇番電視
個個退唔切 速龍上前抆低就gg..

Push